係咪連星期日都仲係好想死? 又有一首歌俾你

Mr. Children - 終わりなき旅

息を切らしてさ 駆け抜けた道を 振り返りはしないのさ
ただ未来だけを見据えながら 放つ願い
カンナみたいにね 命を削ってさ 情熱を灯しては
また光と影を連れて 進むんだ

大きな声で 声をからして 愛されたいと歌っているんだよ
「ガキじゃあるまいし」自分に言い聞かすけど また答え探してしまう

閉ざされたドアの向こうに 新しい何かが待っていて
きっと きっとって 僕を動かしてる
いいことばかりでは無いさ でも次の扉をノックしたい
もっと大きなはずの自分を探す 終わりなき旅

誰と話しても 誰かと過ごしても 寂しさは募るけど
どこかに自分を必要としてる人がいる

憂鬱な恋に 胸が痛んで 愛されたいと泣いていたんだろう
心配ないぜ 時は無情な程に 全てを洗い流してくれる

難しく考え出すと 結局全てが嫌になって
そっとそっと 逃げ出したくなるけど
高ければ高い壁の方が 登った時気持ちいいもんな
まだ限界だなんて認めちゃいないさ

時代は混乱し続け その代償を探す
人はつじつまを合わす様に 型にはまってく
誰の真似もすんな 君は君でいい
生きる為のレシピなんてない ないさ

息を切らしてさ 駆け抜けた道を 振り返りはしないのさ
ただ未来へと夢を乗せて

閉ざされたドアの向こうに 新しい何かが待っていて
きっときっとって 君を動かしてる
いいことばかりでは無いさ でも次の扉をノックしよう
もっと素晴らしいはずの自分を探して

胸に抱え込んだ迷いが プラスの力に変わるように
いつも今日だって僕らは動いてる
嫌な事ばかりではないさ さあ次の扉をノックしよう
もっと大きなはずの自分を探す 終わりなき旅
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

閉住呼吸 果啲奔走過黎既路途 唔需要再回首
只要 一邊 緊緊著眼 未來 一邊綻放夢想

似一個刨嘛? 不斷地 削去生命
點燃熱情就係 再次帶住 光與影 向前邁進

大大聲 嘶叫著 唱想要被愛啊
「都唔再係死o靚仔啦」 雖然會咁講俾自己聽
但仍然會去尋找回應自己既愛

喺果道關上既門既另一面 有新既野喺度等待著我
一定 一定係咁 呢個諗法俾左我動力
雖然唔係不會全部都係好事 但我仍然想敲敲呢道門
係去尋找一個應該更巨大既自己既無盡旅程

無論與誰對話 生活 寂寞仍然會莫名搵上門
但某處 一定會有 需要你 的人

為憂鬱既戀情 而感到痛苦 喊住嗌「想被愛啊」嘛?
但係你放心啦 時間會無情地 將一切沖洗得一乾二淨

若將一切諗得太困難 結果只會一切都變得好討厭
變得想靜靜雞 逃避
但係爬得過越高既障礙 就越爽
「極限喇」呢啲咁既說話 點可以咁快就認落去

時代會繼續混亂 從中去尋找價值

人總為迎合常理 而改變自己
唔好去模仿別人 你只要做自己就夠
咩生存法則 根本無呢啲野

閉住呼吸 果啲奔走過黎既路途 唔需要再回首
只需要朝著未來 乘著夢想

喺果道關上既門既另一面 有新既野喺度等待著我
一定 一定係咁 呢個諗法亦會俾動力你
雖然唔係不會全部都係好事 但你都去敲下呢道門丫
去尋找一個更美好既自己丫

將抱於心中既迷惘 變成正面既力量
任何時候 即使而家都係 我們都係因此而活著

唔會只有討厭既事 黎丫 去敲下一道門丫
去尋找一個應該更巨大既自己既無盡旅程
無盡的旅程

Mr. Children - Tomorrow Never Knows

巴打絲打, 共勉。

如來神掌

早晨, 又遇到你.

我都送一首俾大家